% Quadro 1
\begin{quadro}[h!tp]
\centering
\caption{Faixa etária dos ingressos em Engenharia de Energia.}
\label{box:PerfilIngres1}
\begin{tabularx}{0.50\textwidth}{lcr}
\toprule
\textbf{Faixa Etária [anos]} & \textbf{Quantidade} & \textbf{\%}\\
\hline
Até 18		& 4		& 1,27\\
\hline
18 a 24 	& 265	& 84,13\\
\hline
25 a 29 	& 40	& 12,69\\
\hline
30 a 34 	& 5		& 1,59\\
\hline
35 a 39 	& 1		& 0,32\\
\hline
\textbf{Total} & \textbf{315} & \textbf{100}\\
\bottomrule
\end{tabularx}
\end{quadro}


% Quadro 2
\begin{quadro}[h!tp]
\centering
\caption{Forma de ingresso em Engenharia de Energia.}
\label{box:PerfilIngres2}
\begin{tabularx}{0.50\textwidth}{lcr}
\toprule
\textbf{Opção} & \textbf{Quantidade} & \textbf{\%}\\
\hline
Mudança de Curso	& 2		& 0,63\\
\hline
PAS					& 265	& 34,60\\
\hline
SISU				& 40	& 10,48\\
\hline
Vestibular			& 171	& 54,29\\
\hline
\textbf{Total} & \textbf{315} & \textbf{100}\\
\bottomrule
\end{tabularx}
\end{quadro}


% Quadro 3
\begin{quadro}[h!tp]
\centering
\caption{Raça dos ingressos em Engenharia de Energia.}
\label{box:PerfilIngres3}
\begin{tabularx}{0.50\textwidth}{lcr}
\toprule
\textbf{Cor} & \textbf{Quantidade} & \textbf{\%}\\
\hline
Amarela			& 2		& 0,63\\
\hline
Branca			& 265	& 34,60\\
\hline
Indígena		& 40	& 10,48\\
\hline
Não declarada	& 171	& 54,29\\
\hline
Parda			& 171	& 54,29\\
\hline
Preta			& 171	& 54,29\\
\hline
\textbf{Total} & \textbf{315} & \textbf{100}\\
\bottomrule
\end{tabularx}
\end{quadro}


% Quadro 4
\begin{quadro}[h!tp]
\centering
\caption{Ingresso por cotas em Engenharia de Energia.}
\label{box:PerfilIngres4}
\begin{tabularx}{0.75\textwidth}{lcccr}
\toprule
\textbf{Cota} & \textbf{Renda} & \textbf{Quantidade} & \textbf{PPI} & \textbf{\%}\\
\hline
Escola Pública	& Alta   & --- 	& Não &\\
\hline
Escola Pública	& Alta   & --- 	& Sim &\\
\hline
Escola Pública	& Baixa	  & --- & Não &\\
\hline
Escola Pública	& Baixa   & --- & Sim &\\
\hline
Negro			& ---	& ---	& ---	& ---\\
\hline
Universal		& ---	& ---	& ---	& ---\\
\hline
\textbf{Total} & \textbf{---} & \textbf{315} & \textbf{---} & \textbf{100}\\
\bottomrule
\end{tabularx}
\end{quadro}


% Quadro 5
\begin{quadro}[h!tp]
\centering
\caption{Tipo de escola do ensino médio do ingressante em Engenharia de Energia.}
\label{box:PerfilIngres5}
\begin{tabularx}{0.50\textwidth}{lcr}
\toprule
\textbf{Tipo de escola} & \textbf{Quantidade} & \textbf{\%}\\
\hline
Não declarada	& 2   & 0,63\\
\hline
Particular		& 265 & 34,60\\
\hline
Pública			& 40  & 10,48\\
\hline
\textbf{Total} & \textbf{315} & \textbf{100}\\
\bottomrule
\end{tabularx}
\end{quadro}